แอพ
แพลตฟอร์ม
แพลตฟอร์ม
แพลตฟอร์ม
ดาวน์โหลด
ซีอีโอ
ซีอีโอ
โซเชียล
คอนเทนต์
เกมเมอร์
พีซี
Garena
ประเทศ
ไทย
บ้าน
เผย
3
ธุรกิจ
หลัก
บริษัท
วันนี้
Garena
ออนไลน์
ประเทศ
ไทย
ออฟฟิศ
ใหม่
พูดคุย
ทิศทาง
ธุรกิจ
บริษัท
ปัจจุบัน
ผม
โอกาส
ฟัง
คุณ
มณี
รัตน์
อนุโลม
สมบัติ
Garena
ประเทศ
ไทย
เก็บ
รายละเอียด
คร่าว
ฝาก
ครับ
Garena
สตาร์ทอัพ
เล็ก
สิงคโปร์
ธุรกิจ
ปี
2009
ผลิตภัณฑ์
ตัว
Garena
+
สำหรับ
ออนไลน์
ช่องทาง
ติดต่อ
สื่อสาร
สำหรับ
กลุ่ม
ขยาย
ตัว
ทั่ว
ภูมิภาค
เอเชีย
ประเทศ
ไทย
ปี
2012
เริ่มต้น
บริการ
ออนไลน์
เช่นกัน
ปัจจุบัน
Garena
ถือ
สตาร์ทอัพ
มูลค่า
สูง
อาเซียน
คุณ
มณี
รัตน์
อนุโลม
สมบัติ
Garena
ประเทศ
ไทย
ผู้
บริการ
ออนไลน์
ปัจจุบัน
Garena
ประเทศ
ไทย
แตก
ธุรกิจ
หลัก
3
กลุ่ม
กลุ่ม
ดิจิทัล
ออนไลน์
บน
สมาร์ทโฟน
ปัจจุบัน
ยูสเซอร์
ลงทะเบียน
สูง
27
ล้าน
8
ล้าน
ลำดับ
TalkTalk
ผู้ใช้
งาน
ราว
10
ล้าน
คน
ผู้
บริการ
ออนไลน์
ภูมิภาค
Garena
เจ้าภาพ
จัดการ
แข่งขัน
eSports
แถม
เงิน
รางวัล
แจก
ทั้งหมด
รายการ
PrizePool
สูง
17
ล้าน
บาท
รายการ
ใหญ่
หนี
พ้น
GSL
GarenaStarLeague
ธุรกิจ
กลุ่ม
สอง
Garena
กลุ่ม
Payment
AirPayWallet
ช่องทาง
ชำระ
เงิน
ออนไลน์
ช่องทาง
เติม
เงิน
จอง
ตั๋ว
ภาพยนตร์
ออนไลน์
ปัจจุบัน
ผู้
ลงทะเบียน
ใช้
810000
ธุรกิจ
กลุ่ม
สุดท้าย
eCommerce
ซื้อขาย
ออนไลน์
Shopee
ร้านค้า
3
หมื่น
ร้าน
สินค้า
2
ล้าน
รายการ

